「多圖」home office下嘅暗黑料理上線啦

燒賣蒸肉餅

杏仁豆腐蒸豬肉

豆花芝士蛋糕

火炙三文魚扒

原條甘荀粥

Source：

而家先知阿媽整嘅食物已經係人間美味。阿媽我愛你！

屌你舊三文魚好撚型
好撚似熔岩咁

杏仁豆腐蒸豬肉食左唔少...
好味？

fb post cap 出黎嘅，舊文
拉

餓了

點解入面仲發緊光

好文唔share 我啱啱先見到

主菜：原條海參釀不知明肉
湯：不知明水煮蘿蔔湯
甜品：西米露青蘿蔔芒果烏冬+屎狀冰條

蒸金華火腿

熔岩三文魚

燃石炭

個海參好撚核突

本身唔夠鹹咩仲落咁多鼓油

我以為得蘿蔔湯唔似屎

真係勁似屎

又晒料又咸

條三文魚根本係MHW入便條熔岩龍

成舊食完要洗腎

周不時都有阿媽暗黑料理po

你海參有清內臟架可